(3) 泰國運毒案牙朗哭訴：同70人訓地下 日日洗廁所 搞到全身生野

出事至今，邱傑朗一直被囚於曼谷監獄Klong Prem Central Prison，邱指監獄內環境十分惡劣及擠迫，一間400呎的監房擠滿近70人，而且連床都沒有，他們每晚鋪床單席地而睡，每個月均要付近5000匹泰銖作飲食及生活費。

除了定時上宗教課外，囚犯於監獄內亦要服務，包括清潔、洗廁所等，邱指半年來因獄內衛生惡劣而患上皮膚病。被囚初期，邱稱因言語不通感十分害怕，但幸好不少同房有不少馬來西亞籍囚犯，因而經他們教導下慢慢學懂簡單的泰語及英語。另外由於獄內不準打電話，他每星期只有兩日可以寫信與家人聯絡。
據了解，主腦明姐為一名在印度出生的香港女子，於三名港青被捕當日，明姐於下午由泰國離境回港。被還押於泰國曼谷監獄的24歲男被告邱傑朗表
示，自己未曾見過明姐，但女被告Mina曾經提及過明姐的背景，指她「好有錢，正職係做保險，呢啲係兼職嚟」。
另外，邱指女被告方於杜拜時曾將一些木雕照片上傳到社交網站群組，招攬其他人加入，但隨後Mina即向方問話，「話老細見到啲相，唔可以貼出嚟」，要求方馬上刪除。另外Mina當時指，明姐會於泰國與三人會面，但結果三人於曼谷機場被捕。

見到個post 就覺得好熱

【泰國運毒案一周年】泰國直擊 木雕運毒案港男獄中呼冤 迂迴路線首披

過去一年，有多宗港人捲入跨國運毒的案件，其中在今年6月，三名香港青年於泰國曼谷捲入一宗跨國衝關運毒案件，7日內經過迂迴路線橫跨全球五地，終於曼谷機場入境時被關員搜出其行李藏有價值千萬港元的可卡因，隨即被還押當地，面臨最高50年監禁。其中兩女早前認罪被判囚25年，餘下24歲男被告邱傑朗堅拒認罪。
香港01越洋訪問男被告邱傑朗，他首度披露被捕前七日跨國「旅程」內情，堅稱自己受另一名女被告於網上招攬，聲稱工作為去旅行運木雕回港，邱指自己對毒品並不知情，更質問對方「我屋企有老人家，點解要咁做？」

事發於6月3日，三名港青於曼谷機場入境時被關員截查，並於三人行李中檢出12.3公斤可卡因，價值1100萬港元，三人隨即被還押當地監獄。可卡因屬泰國第二級毒品，販運可卡因最高可被判監50年。

兩女認罪判囚25年

22歲姓董、洋名Mina的女被告，及另一名19歲姓方女被告相繼於8月及10月時認罪，兩人同樣被判囚25年。而24歲男被告邱傑朗堅拒認罪，案件於本月尾提堂。香港01記者到曼谷監獄探訪邱傑朗，他堅稱自己對運送毒品並不知情，並將由被招攬至被捕過程一一道來。
Mina於Facebook發帖招人，內容稱「有無女仔想搵錢？急需要一位18歲以上！正經！」，邱留言並展開對話。（受訪者提供）

Facebook招人「搵快錢」

邱傑朗稱於兩年前於社交網站「建議朋友」欄中將Mina加為朋友，一直並無交流，但不時會看見Mina於網上張貼稱招聘人到外國工作，亦有貼出於不同國家旅行的「打卡照」。直至今年3月，邱看見Mina再次發帖招人，內容稱「有無女仔想搵錢？急需要一位18歲以上！正經！」。邱稱當時有一名女性朋友於旁邊，並表示想「呃旅行去」，於是邱便於帖上留言並開始對話。

邱傑朗指該女性朋友曾與Mina相約吃飯希望加入，惟最後沒有成事，但事件令邱引起興趣，於是他再自行找Mina。邱指曾向她詢問「做咩？係咪做毒品？」，而對方當時否認，並稱「搵女仔做，男仔要等好耐」，後來指會幫邱「同老細問吓」。

神秘Whatsapp群組派Job

邱本來打算幫Mina找女子並賺取佣金，後來Mina將邱加入一個「旅行」Whatsapp群組，邱稱群組內有十多名「同事」，除了他其他全是女子，然而對話內容沒有特別可疑，「主要係Mina講有咩工做，有邊個有興趣去，其他人就會舉手，之後就會講下啲行程，唔似係做毒品」。邱稱見過群組中有其他人曾經到澳洲、日本等地，聲稱工作為負責「拎嘢」及「退稅」。

收8,000元聲稱運木雕 提供空篋擺貨

邱指自己見識少，因為曾見過有朋友都是以去旅行帶東西回港賺取收入，「未做過呢啲工想試吓」，但事前都有擔心事件有可疑，惟Mina稱「你唔想做可以唔做」。直到5月，Mina稱可以安排他去一次工作運木雕回港，報酬8,000元，她自己亦會一同去，於是邱答應加入。其後Mina將一個空的行李箱交給邱，並指示邱旅行時使用該行李箱，「佢話啲木雕好貴，叫我擺多啲衫入去用嚟墊住」。5月28日，邱稱Mina突然通知他「今日出發」，邱正相約母親吃午飯，於是馬上告知她將要到外地，當時母親著他小心及給他少許錢傍身，然後邱便會合Mina出發離港，並初次與另一名同伴（方）見面。
三人先由香港前往吉隆坡，再到杜拜、巴西及泰國。

七日橫跨五地 巴西逗留四日

三人於七日內航空路線迂迴，先由香港前往吉隆坡，再到杜拜轉機往巴西，然後再由里約熱內盧乘長途巴前往聖保羅。邱憶述，最初已感到奇怪，「以為去每個地方會停留一陣，（Mina）本身話去到吉隆坡就會去揼骨、雲頂賭場，但去到就話唔夠時間要走」，結果邱稱只於機場門口吃了一支煙便要離去。直到5月30日凌晨，三人到達聖保羅下榻酒店並逗留四日。邱指自己於旅程中很被動，因為Mina與方為本身認識，但自己則是第一次參與，過程間他與兩女甚少聊天，而自己亦因不知道行程及言語不通，不少時間都是留於酒店房內。

兩黑人接頭 派電話卡

而於聖保羅其間Mina聲稱要取回邱的行李箱，著他將東西清空後拿走，並替他買了一個背囊，第二日邱稱Mina將三個行李箱於酒店地下交給兩名黑人，邱指當時只於遠處觀看，Mina有與黑人握手，對方並將多張電話卡交給Mina，Mina指示邱及方換上電話卡。

直到第四日，兩名黑人再出現於酒店樓下，並將三3個已放滿及上鎖的行李箱交給Mina，三人攜著該三個行李箱於同日離開聖保羅，於杜拜轉機往泰國曼谷。邱稱Mina指於泰國將會逗留最少一星期，屆時並會有另一群同事同樣於泰國完成工作可以見面，而上司「明姐」亦會在場，邱指當時心想「終於有得玩」。
邱傑朗現被囚於曼谷Klong Prem Central Prison。（魯嘉裕攝）

曼谷人贓並獲 同伴認罪稱官司「無得打」

三人於6月3日入境泰國，於拿行李時，邱指有電話致電其手機，但他將電話交給同伴方接聽，方指是明姐來電，「老細問搞掂未」。直到三人的行李箱經過X光機後，關員要求重新檢查，邱指當時多名人員已經拿手機拍攝他們，邱問Mina行李內是否有毒品，Mina仍否認。

自己不知行李箱密碼

結果，關員要求邱打開其行李，但邱指自己根本不知道密碼，並指Mina知道密碼，關員於是指示Mina告訴邱密碼，並由邱打開行李，一開之下關員於發現行李暗格內藏懷疑可卡因。邱指當時以為只有自己的行李有毒品，登時質問Mina為何要害他，「我屋企有老人家，點解要咁做？」，Mina稱自己也不知情，關員其後檢查其餘兩個行李，發現同樣藏有可卡因，「當時已經灰咗，唔想同佢哋講嘢」。

邱及兩女被分開囚於曼谷男子及女子監獄，邱指最初的心情是憤怒多於驚慌，「我係唔知，一定唔會認罪，一定上訴到底」，但於入獄後感到泰國法律制度不完善，邱指有同倉犯人涉及毒品案，未審先
被囚12年，後來法庭稱證據不足將其釋放，「好迷

惘，如果輸咗（判監），嗰啲都係自己嘅時間」。

邱指於8月份上庭時，Mina主動向他談話，並指將會認罪，邱問為何她自稱不知情卻要認罪，她當時指官司「無得打」。邱不滿Mina不將事實說出，「覺得佢好衰，你搵得我，唔係要你幫，只係希望你講個事實出嚟」。而另一名女被告方同樣已認罪，但邱指相信她也是不清楚運送的是毒品，「佢都好無助」。
律師方文川指，希望於案件開審前找到當日拘捕行動中在場的人員作證。（魯嘉裕攝）

代表律師：搜行李過程成關鍵

代表邱傑朗的當地華人律師方文川指，根據紀錄Mina及方過去曾有同時出入泰國境內紀錄，邱則未曾到過泰國，加上於三人被捕時，邱並不知道涉事行李密碼，相信邱於事件中是無辜及不知情，他希望於案件開審前找到當日拘捕行動中在場的人員，若當中有最少一位願意出庭證明當時情況，對案件的勝算有很大幫助。另外方稱曾經到監獄探望兩名女被告，惟其中Mina表明不會協助邱。案件於25日提堂，方文川預計案件會排期至明年下半年後開審

就算係泰國幾十人迫埋一齊都冇呢幾日嘅香港咁熱

唔知秦國有無得扣減刑期呢..
秀茂坪燒屍案個大王都係判22年，mina同tb真慘出到黎都四十幾。由幼嫩少女變左阿姑

牙朗

BTW...未經證實

有人話MINA姐係高登既伯爵

監獄生活好苦悶，大家要多D關懷牙朗，你們的支持就是牙朗上訴的動力！

有撚排你推...
推足幾廿年?

Klong Prem Central Prison, 33/2 งามวงศ์วาน Lat Yao, Chatuchak, Bangkok, 泰國
星期四 下午1:00
晴時多雲

30度

牙朗無做過，公義好快就會彰顯，勝利好快就會降臨係牙朗身上！

其實佢應該真係唔知入面有毒 (small potato邊知)

岩呀...一睇就知拉錯人啦

thailand hot

其實蠢已經係錯事

繼續G持牙朗

曼谷熱

其實泰國既乾熱熱啲定香港既濕熱熱啲

牙朗當去宿營

圖一：2人3足
圖二：懲罰遊戲
圖三：泰國男監獄樂隊組合：The Ladyboys

咁多好節目，牙朗真識揀

監獄成班「冷坦」 得我是童顏
嗟嘆年少錯犯 被判處收監
在這一刻 我願在停屍間
地暗天昏 日夜同被抽插
前列腺 麻木了 快樂從未與我相關

轉自 ，懷念牙朗

lm

推到牙朗放監

牙朗頂住呀
廿幾年好快過咋

點解冇人關心下mina

我想屌

25/5

朗朗

新post繼續支持牙朗

有冇fb 留言g 持下

明明係兩男一女

牙朗出到嚟香港樓價會幾貴

on9
到時識泰文係個邊又有人脈
開間野做深度泰國遊
豪宅都買到啦

牙朗，你食左飯未？我食緊呀

人地食緊泰式醃生蝦

屌 原來有新post 好掛住呀朗 推推先

曼谷, 泰國今日
5月 25日
局部多雲
32°C

牙朗，支持你唔認罪，慢慢坐

阿朗就好 32°C 咁涼
香港成34°C 呀屌

早晨牙朗，唔小心訓晏左

牙朗唔洗番工，葡萄牙個牙朗今個暑假仲要ot，相比之下覺得秦國牙朗好屈

聽講個邊有錢可以用電話上網
牙郎會唔會睇到呢個po呢

要出國做呢啲野 本身就應該要驚一驚啦
又唔同父母相量 真係好蠢

人地大把錢 分分鐘歎過住酒店呀

唔知牙朗 有冇執劑mina

👋👋👋👋

Yau BenBen
追蹤更多選項
香港
單身 · 男性 · 對女性有興趣
現居香港

牙朗唔記得update facebook？
明明而家係泰國

牙朗家組當日係記者會話，屋企唔缺錢，牙朗一個月拎一兩萬做零用錢都無問題，牙朗真係冤枉架，點會為8000蚊運毒呢

打靶未

牙朗是無辜的

兩個女既都認左罪, 牙朗邊會走得甩, 唔認罪隨時判重d

唔打返廿幾三十年官司唔好返嚟呀牙朗

唔知牙朗覺得泰國腸好唔好食呢

大家除左關注牙朗外，都要關注埋mina同tb, 佢兩個仲有24年牢獄生涯

又飛喇

死TB依D垃圾少一個都冇所謂啦

就快端午，一年過左一半。好快就23年半，好快完。

mina坐監前

mina坐監後

條tb就真係益左佢，入面大把女俾佢食

有D人妖係女子監獄，分分鐘食番TB轉頭

牙朗，唔好同倉友玩咁夜，早d訓啦

快樂不知時日過
阿朗真係好 日日有得玩

張相有gay情

揾之鋒去住下然後投訴，一定有效

下個到你

26/5

天朗氣清，係時候屌屌閪，將戾氣釋放

牙朗，泰菊緊嗎？泰 J 辣嗎？獄中有11歲雛菊嘗嗎？你屋企咁大包米，肯定有排嘆

26/5

香港九日連續33度以上
牙朗

又夠鐘開飯啦

牙朗就好
唔使日日煩lunch食乜好

me今日食雜扒飯

今日去行山好熱 牙朗你記好啦 起屋入面咁舒服

牙朗係泰國行山就無機會啦，係監獄入面只有日日跑山，不停跑山問屋企人撲生活費

牙朗到時出返嚟可唔可以教下我泰文

你arm牙

牙朗星期日啦，你點呀？

27/5

痴線香港日日熱到癲...希望秦國會好D啦

輸左1k利記冇左張泰國機票 牙朗你就好啦 唔駛all in都可以去旅行去到盡

點解你地只係關心亞朗

仲有mina同tb我地都好關心，但佢兩個仲要捱多24年

咁亞朗幾時放監？

有冇人知牙朗幾時上庭？

佢地認咗罪 但我信牙朗係無辜架

呢種懲教方法咪幾好
香港應該學下

至於個柒頭
早知今日就何必當初呢
麻煩老母同家姐

明姐開心啦，見到佢哋有瓦遮頭。特別係牙朗，要三唔識七幫佢有屋住兼去廿幾年旅行

★強姦犯坐監慘過死 獄中潛規則默許以牙還牙

牙朗

果國都隨時要坐。

28/5

咁快一年

重要等幾耐先判或者有結果？

牙朗有福

支持牙朗唔認罪見證泰國50年不變

睇到篇文
佢同呀媽講話去外地一陣
佢呀媽就叫佢小心d同俾d錢佢

希望唔好再有呢d事發生
屋企人會好慘

佢唔係初犯
多次出入巴西
又有人俾牙朗facebook msgr問過

多謝明姐幫香港大掃除

呢條撚樣

牙朗今日排咗便未
就嚟夠鐘 大佬嚟屌喇

5月28日，邱稱Mina突然通知他「今日出發」，邱正相約母親吃午飯，於是馬上告知她將要到外地，當時母親著他小心及給他少許錢傍身，然後邱便會合Mina出發離港，並初次與另一名同伴（方）見面。
三人先由香港前往吉隆坡，再到杜拜、巴西及泰國。

上年的今天5月29日，牙朗巳在杜拜機場等候轉機前往巴西聖保羅，當時牙朗的心情滿心期待，咁大個仔第一次出精南美洲

原來一年了

咁都3個post

祝牙朗年年有今日，歲歲有今朝

一年3個POST

去到(75)時牙朗就出返黎啦

之前有人話條友強姦過人？求詳

想知 有無甜

2012年個陣條女11歲，2018應該17，18歲，應該係連登絲打來，相信佢都有睇呢個post,因為佢第一次就係奉獻左比牙朗

玩得開唔開心？

Offence: Unlawful sexual intercourse with a girl under the age of 13 years

岩，最好快啲死

咁佢放番出黎 番香港又要因為衰11而坐番十幾年?

告左啦一早唔關事

點解mina唔篤幕後boss出嚟？

3小時3性侵11歲女 過度活躍少年囚7年
(明報) 2012年09月27日

【明報專訊】17歲患過度活躍症少年，替被控非法性交的友人出頭，威脅年僅11歲的女事主不要指證友人，否則便「掟你落街」。少年見事主受驚，色心又起，3小時內3度性侵犯女童，事後他企圖以提子汁補償了事。法官昨判刑時斥責被告為一己私慾犯案，毫無悔意，判他入獄7年。

現年18歲的被告梁卓文，自小患過度活躍症，中三輟學後與黑社會為伍，更染上毒癮，他早前被裁定1項妨礙司法公正，2項強姦及1項猥褻侵犯罪成。

案情指出，被告友人「阿餅」涉嫌與11歲事主X非法性交，被告提出要為「兄弟」出頭，去年12月28日下午，被告將正在購買零食的X帶到附近籃球場，要求X稍後在庭上作證時稱「自己畀警察嚇到好驚，先至作個故事出嚟」。X拒絕，被告便把X帶到沙田新翠邨新傑樓的平台，再次威嚇要X作假證供，更稱「信唔信我掟你落街」。

X見狀大哭，被告此時色心頓起，將X抱坐自己大腿上，兩手指插入X私處，其後更強姦X。不久，被告與X再度於隆亨邨商場相遇，被告把X強行帶到殘廁內再度強姦，途中X曾抱着燈柱反抗但不果。

高等法院暫委法官彭寶琴認為案情嚴重，被告「一而再、再而三」侵犯X，使她事後情緒焦慮，判囚7年。

【案件編號：HCCC193/12】

就係呢單

姦女童逼改口供 青年囚七載
【本報訊】十七歲青年涉糾黨威逼十一歲女童在一宗風化案中推翻口供，不要指證他的友人，更在三小時內分別在屋邨平台和商場廁所強姦女童和指插下體非禮她。涉案青年早前在高院被裁定一項意圖妨礙司法公正、一項非禮及兩項強姦罪成，昨被判監七年。法官斥責被告毫無悔意，再三在公眾地方侵犯素不相識的事主，及肆意欺凌她以滿足一己私欲，必須重判。
被告梁卓文聞判後一直表現鎮定，被告的代表律師求情指，案發時曾任運輸散工的被告犯案時相當年輕，望法庭判以較寬鬆刑罰，又指被告雖有藏毒及販毒案底，但患有過度活躍症，且曾因此入住心理治療中心兩個月，希望法庭再索取被告的精神、心理及教導所報告才判刑。但法官指案件性質嚴重，不會判處被告進入教導所，被告亦無精神及心理問題，毋須再索閱相關報告。法官又引述事主的創傷報告，指事主於案發後有焦慮情緒，幸現已好轉毋須接受心理治療。

威嚇掟事主落街
案情指事主X去年與花名「阿餅」的男子性交，事後阿餅涉干犯非法性交被起訴。去年十二月廿八日傍晚，X於沙田新翠商場碰見本案被告及數名男女，被告自稱是阿餅的兄弟，並與另一名男子帶X

到新傑樓平台，威嚇她對法官說因被警察「嚇親」，才訛稱曾與阿餅性交，否則便把她「掟落街」，被告之後強姦X才離開。其後X再於沙田隆亨商場撞到被告，被告帶她到商場的傷殘廁所，先指插其下體再強姦她，X一個月後把事件告訴社工及報警。

呢個就係牙朗個好兄弟，因幫牙朗出頭搞到判左7年，估唔到個兄弟差唔多放番出來就輪到牙朗坐

天地有正氣，梁Sir無叫雞，阿朗冇運毒！

日日係香港做樓奴
一係就幫人供樓

牙朗日日三餐專人照顧 唔愁交租

牙朗真幸福

咁係阿餅定牙朗，
定係叫 餅朗

西甲有丙朗 香港有餅朗

哭哭 睇人仆街最開心 賺快錢呀拿

牙朗你還好嗎，岩岩開左冷氣，見到你咁，我人生真係充滿希望同快樂，謝謝你！

推到2042

窮人生仔仔坐牢

環保朗唔開冷氣 地球伯伯多謝你

一路睇post一路飲杯冰涼既可樂（一定要紅色果隻）再感受冷氣吹出來既一陣又一陣既涼風 真係人生一大樂事

餅朗 保持正面呀 我地相信你係清白架

牙朗坐幾年?

阿餅姐係牙朗

屌 呢個放左出黎未
好撚危險

不如大家點條財路佢行吖！
25年後放出嚟，出書寫寫呢25年嘅點點滴滴
到時我實買

我唔想返工呀牙朗

香港天氣好熱，依家食緊雪條 唔知朗仔點幫獄友消暑呢

帶大家一齊睇下Mina同Tb佢地監獄環境

牙朗，我知你係泰國都有睇到呢個post架，你睇下幾多人支持你

牙朗你D兄弟會照顧你家姐

有好多新電腦用啊 全部都未拆膠袋 好幸福啊

牙朗，你大圍班細佬同深水埗班兄弟，見你而家咁既環境，個個都落井下石，踩多你一腳，但連登仔同你三唔識七，個個都真心真意G持你，每日關心你，相信呢個就係你打官司動力，你要繼續打埋呢場官司落去，千祈唔好令大家失望！

阿朗加油 祝你早日尋得公義

支持推post
有教育意義

牙朗，又夠鐘開飯啦

秦國係咪GMT+7？

個TB 就正啦
大把女

想成立牙朗菊花基金支持牙朗

牙朗運送木雕有$8000
又好食好住

你照顧好自己先啦

唔知牙朗今晚食乜呢？
我哋試下含住啖飯，諗下牙朗食乜

你班友推得太快啦

我預計推到(75) 牙朗就返得香港

好奇一問：如果牙朗收8000，但要坐25-40年監，咁佢年、月、日收入分別係幾多？

牙朗屋企好有錢，零用錢1m一個月

牙朗有泰國政府幫佢供樓住幾十年 8000小數目唔計都罷啦 濕濕碎

牙朗無做過，坐咩？現在係拘留緊，等待公平公正審判！

冇做過千期唔好認

下個月會去泰國

29/5

牙朗有伴喇

上年的今天5月29日，牙朗同2條女終於到達足球王國，牙朗心想：再過幾天就有得玩啦！

點知玩足成年

咁好玩有咩問題

牙朗依加日日都喺泰國玩
我聽到都好羨慕

呀朗, 你幾時返黎
我去機場接你機
唔好攞錯行李

牙朗站係正義果邊 必定戰勝歸來再屌幼齒

今日邊度熱啲
香港熱到就黎死人

牙朗唔駛開冷氣

咁就1年，時間過得好快
數多24下就得喇
加油啊牙朗

題外話，關於兩條女認罪判25年，呢個25年原來係泰國大多數毒品案認罪既判刑，好多外國人都係判呢個數

睇片有兩個英國人判終身，共產黨都救唔到牙朗

岩岩睇完nba
唔知牙朗有冇電視睇呢

火箭 贏朗應該係勇撚

mvmjv.nbvj

認罪學25年泰文
牙朗唔認咪可以再學多幾年？
好生性，好乖仔啊

出返黎可以取代依家個個咩泰國通搵到食架都

有無人諗過寫信寄去泰國俾牙朗，等佢知道香港仲有好多人支持佢？

牙朗知道連登咁多人G持佢，肯定感動到喊

正義的化身

上年今日牙朗係巴西好痛苦，每日睇住mina牙朗扯到硬晒但又無得食

咁耐先坐左一年 牙朗幾時先出返嚟

共產黨梗係救唔到，不過佢屋企人話搵 Donald Trumph 幫手 wo

牙朗咁重要 係囡都濕曬

牙朗而家得到解脱
唔駛再被Mina 美色攪到暈得一陣陣
專心D感受獨特嘅泰國天然氣溫

屌響泰國運毒仲衰過殺人
我真係恭喜佢
不過有錢就得,雞都有得你叫

大埔38.1度
牙朗

澳洲律師: 性侵犯在監獄地位低, 甚至「肛門從沒癒合過」

牙朗個屎眼咪 ...

牙朗呢單野坐咗幾耐?

牙朗好似冇坐...佢個FD子就要坐

牙朗衰13判入介毒所，佢個老友衰強姦判7年

牙朗已開展新嘅人生階段，好快適應㗎咋
大家繼續為牙朗打氣啦

阿朗有咁多人問候
係開心仔既

牙朗，個傷口仲痛唔痛

日日食泰國菜

30/5

mina同牙朗天生一對

如果牙朗同mina, Tb一齊囚係同一個倉就好，牙朗就唔會悶

25年究竟點樣捱

add 唔到毒販個fd 既

起香港就捱喇 個邊食政府住政府 不知幾爽 我地幾十年後既生活佢地而家就可以享受

出返嚟到變大嬸阿叔

條tb實俾泰國佬玩到變返做女人

mina 牙朗 同tb 玩3p 又要同你班連登仔講

巴打你係咪調轉來講，係香港先係食政府，係泰國監獄礦泉水都要10蚊支，一日三餐都要自己比錢，廁紙都要比錢買

上年的今天5月30日，牙朗巳在巴西聖保羅市，等待mina聯絡幾個黑鬼，牙朗心想：還有幾天就可以去泰國渡假，仲有8000蚊吃喝玩樂，有淨錢仲可以買手信比家姐添

泰國有40度嗎

巴打說話唔係咁講 牙朗一日未認罪都唔算犯 唔駛買飯食 而家係借住先 證明清白仲唔駛還添

牙朗有八千

乜唔係肉金咩

聽日去秦國 有咩要留意

過關唔好帶木雕

想探下牙朗

信我唔寫嘞，麻煩將個post print出來俾佢睇，等牙朗有生存目標，知香港仲好多人掛住佢

連登一直對牙朗充滿溫情
唔似佢班深水埗兄弟咁HiHi，一句勵志說話都無
牙朗好好珍惜喇

8000蚊夠買800支監獄礦泉水
牙朗咁識揾錢駛食政府？
佢喺泰國證明俾連登睇佢會叫自力更新，腳踏實地
牙朗

Mina幾正

mina可以食到泰國腸

有冇Mina j圖

牙朗post 點解可以開到第三個?

新post lm

講到尾連登仔都係鐘意睇人仆街
裸跑post都好多人

我的港姥婆都開到二十個post

我之前開post屌過啦
咁撚樣衰都可以討論咁耐

快啲判終身啦

開到3

唔得
要上訴到底

牙朗真係唔知篋有毒品架，牙朗冤枉架

牙朗真係冇同11歲細路女扑野，係條女強姦牙朗乍

支找牙朗為公義傾家蕩產

今晚牙朗又唔知想強姦邊個兄弟
400呎70幾人任選就地正法

仲有29年

幾時開庭

佢律師話年中，可能6-8月咁上下如果無變的話

幾時放返出黎

每一秒都應該釋放出黎
香港無左牙朗，出生率低好多

明明就係牙朗以一菊之力抵抗數百泰腸。天天百人斬，到今日相信已達成3萬6千人斬的驚世創舉

支持牙朗堅拒認罪
繼續感受泰國純風土監倉情，愈長時間愈深體會
這體會比8000蚊更無價啊！牙朗！

31/5

就6月啦

仲有3日就一歲仔喇（好似）

入獄一週年記念日

牙朗開飯啦

召喚一下Key 圖組

1st anniversary

一年先推得3個post,大家落力D關心牙朗先得架

醒港仲有好多人關心朗仔

你去google打「牙朗」兩個字，就知道有好多人關心佢

仲有幾個鐘就6月啦，牙朗你好快番香港，你忍下啦

牙朗世界盃支持邊隊有冇得賭世界盃有冇得睇世界盃

牙朗所在的監獄有波踢架，仲有球隊添，叫「皇家飯馬德里」

牙朗上年依個時候搭飛機去泰國未

呀朗有無紋公仔架 見泰國個個都有紋
好擔心朗仔 下次去旅行要探下佢

1/6

3號先飛去泰國

上年的6月1號，牙朗mina同tb巳經係巴西的第三天，mina正等待販毒集團將巳改裝並裝滿毒品等篋送來，而牙朗就日日到扯到行，每日再計算什麼時候可以去到泰國呢？但原來佢地的人身自由只淨最後呢48小時

牙朗 香港落雨喇
你果度有冇落雨啊
希望落雨你果度唔會滴水 浸濕哂d底褲啦

牙朗就開心， 日日同人係泰國露營咁訓地下， 香港人恨唔到

牙朗個到落緊雪呀，六月飛霜！牙朗既冤悄巳感動倉天。

不想自己没有做錯事？

我都想知呢句野寫啫嘜撚

無追之前兩個post ，但衰13都唔洗坐？點解？
投先睇返樓上把打話牙朗其實慣犯黎？話去過幾次，講真？
不過，如果佢都有人幫，不如幫下菲律賓個個啦

死左啦唔係咩？

柒左，仲有下句

仲有一個

mama...Wu Wu Wu wu

2/6

有冇可能推到阿朗出獄

牙朗 我要考cre喇 你都要比心機起入面讀幾個博士

人哋係入邊練泰拳，要做拳王 ，邊有時間讀博士

牙朗同mina究竟有無回信返香港?
我好驚佢地一時睇唔開...

明日就係一周年啦

有無慶祝活動？

同室友玩69

3/6

happy birthday 牙朗 ， 一歲生日快樂

牙朗對上一餐食得好D嘅，就係飛機餐

生快

今日mina同tb都會慶祝，牙朗又同69個倉友又一齊慶祝，開心死啦話咁快就被人拉左一年

住左一年應該慣啦, 好彩既話三十年應該出得返黎

坐過監出到嚟實溝死囡

一年了, 牙朗生活愉快嗎

牙朗可唔可以教我唱泰文生日歌

牙朗，今晚mina同tb食pizza慶祝呀，你係咪輪緊飯呀

支持阿朗

月中去曼谷，點申請探牙朗 駛唔駛梳通獄卒?
利申 胡為沖d fd, 打算將探訪香港大毒梟打造成港人自遊行節目，帶動當地經濟

print牙朗張相，相底痴張1000泰珠銀紙，交比獄警自然會帶你去見牙朗，記住代所有連登仔問候牙朗，要將香港有過百萬網民支持牙朗訊息帶入監獄

唔係坐監！只係寄宿 尋求公義
冇做過邊算坐監

錯過左牙朗生日

4/6啦

牙朗頂住啊
返到來我地會組團歡迎你

因而經他們教導下慢慢學懂簡單的泰語及英語

英文都唔識

屌

牙朗64喇 有無舉起燭光呀
一起的撐

牙朗識西64咩，69牙朗就識

唔知今晚平反64會唔會幫牙朗平反埋

5/6 人呢

牙朗，香港呢兩日不停落雨，連登仔好羨慕你係泰國日日陽光普照

大家唔好忘記呀朗

牙朗有冇練泰拳

(女監記實)女子監獄真實生活：捉青蛙輪流塞下體滿足生理需求

mina bb

牙朗 屋企開冷氣好凍 你就好啦 唔駛冷氣都訓得咁好

6/6

一落雨就冇人記得牙朗

牙朗 就黎放lunch啦喎
今日食咩呀 泰腸冬蔭功?

阿朗你果邊洗唔洗食雞翼同埋洗唔洗講Yes sir , Thank you sir ，唔該同學

牙朗係vip , 只有獄警每次見到牙朗就會向牙朗敬禮，朝早見到牙朗就會講：good morning Mr. Yau

而牙朗日日有得玩

阿朗只是入去尋求公義
不要用有色眼鏡看待他！

咪就係，牙朗律師都話無辜，打贏官司機會率係99.99%

你地到底同牙朗有咩恩怨要成日出post 懷念佢

講過無數次，連登仔係關心佢 ，一個無辜唔知情既少年牙朗被泰國屈運毒，大家都鄧佢不值，公義好快可以彰顯，勝利好快會降臨牙朗身上

牙朗就是正義的化身

正義長存！真理必勝

7/6

有冇佢地fb

留下言支持下

3號波了 牙朗有無淋濕

Yau BenBen 個FB至今不時有人留言

牙朗後門天天也濕

牙朗冇認罪！
唔係罪犯黎

而家牙朗人生都不知幾精彩，晚晚比泰腸屌屎忽屌到屎忽燶都出血。連登仔唔恨得佢咁多㗎喇！

牙朗，下星期有世界盃睇，你係入面就唔會咁悶，但千奇唔好用菊花做賭注同人賭波呀

仲有得賭波添

俾泰仔玩到屎忽窿滑晒牙

無ge

牙朗從此不會便秘
加上飲食均衡
身體一定好健康。好羨慕

8/6

去完旅行好掛住秦國 希望牙朗都係

唔知阿朗係巴西有無執返mina幾劑呢

有得睇冇得食 辣椒油浸JERJER

mina年紀大、脫髮兼要比錢嘅，牙朗食開幼幼免費餐，睬佢都傻！

比D尊重伯爵啦

牙朗!HAPPY FRIDAY!
有無冬蔭功飲

如果我係牙朗,比mina跣鑊咁甘,害到幾十年冇得掂女人,被捕前一刻我就一定不顧一切衝過去mina度渣佢對波,摷佢塊鮑喇!

巴打你個名

你係牙朗？

牙朗現身

泰國監獄好玩嗎

而家點？

香港日日落雨
唔知牙朗掛唔掛住香港d酸雨

唔關事,我只係一個想睇牙朗折墮o既人黎ja

咁你來錯地方，呢到係一個支持牙朗既post

琴日先飲完冬陰功 好好味

冇辦法,出面d討論區已經冇乜人關心朗朗喇,得返連登仲咁關懷朗朗,焗住唔o岩睇都要黎連登支持o下朗仔。

只要牙朗一日未得到公義，連登仔都會繼續支持落去

我已經當左朗朗係我屋企人,一有時間就會搵佢消息,睇下佢沉冤得雪未

正評

你班撚樣係咪傻架

我地係咪傻唔重要，最重要係我地對牙朗抱有嘅希望同埋愛心

牙朗同牙狼有咩關系

早晨牙朗,今朝早餐係咪金枕頭+椰青?

朗是無辜的

唔知MINA同TB宜家點呢

點解話Mina 就係伯爵嘅

原來大家仲咁關心牙朗
連登有愛呀

牙朗今日午餐有冇生菜包食

你自己另開新po

一週年未

cls
仲推緊

好仆街

Your name

我都係入黎睇牙朗仆街，之前衰11扮精神病走甩今次你就收皮啦，希望坐一世唔好打把

9/6

牙朗，你不需要理會那些冷言冷語，公道自在人心, 你無做過就係無做過

總有一日會還你清白

乜嘢咁對佢
呢度全部都係充滿住正能量

咁多位喺度都係密密俾緊人間温暖佢
連登有愛

支持牙朗到底
啊餅唔好咁快放棄上訴上訴再上訴

就嚟又食飯啦

冇錯,而家我地只可以響獄外呼吸住自由o既空氣,食住件魔鬼身材o既女黎同響監獄入面受盡苦難o既牙朗打氣。

bro

高登仔係咁講

唔好上訴咁耐,六七十歲好放棄去服刑喇,出返黎仲有大把幼齒等牙朗灌溉架

牙朗唔知今晚晚餐係咪泰式爐魚+菠蘿炒飯呢?

今日6月9日 祝阿朗69快樂

聽日星期日
唔知牙朗果邊星期日有咩節目呢

可能69節。玩得太癲,聽日休息一天。

牙朗訓左未 未訓可以食泰腸做宵夜喎

阿朗幾時生日？
你響獄中坐緊ge日子，
我想響你生日果陣唱首生日歌比你聽呀
只要你一直坐，每年我都會唱生日歌ga!
如果一定要響唱生日歌上加個期限，
我希望係一萬年！

真好, 牙朗有得休息, 香港好多人星期日都要開工

牙郎我地等緊你返黎一齊玩狗仔icon

今日69節高興嗎？

做乜9呀

10/6 驚聽日訓得太晏....而家報定日期先

牙朗身家雄厚,相貌俊朗,相信只有其他監犯食朗朗條港腸,舔佢隻港屎眼。

難分真與假，我敢講呢個post想佢出番黎既人1%都沒有，包括樓主

真？

假膠

呢個post o既連登仔擺明係拎個心出黎關懷朗朗,盲o既人都一眼可以睇得出

Link?

朗朗娘親冇同你分享佢獄中美好生活點滴咋下話!經過左1年冤獄,性格開朗,品性單純o既朗朗,都會變成沉默寥言,成熟穩重o既朗哥啦!

10/6 陰天
牙朗早晨，食左早餐未呢？

方丈川大律師話你當時[唔知藏毒喼嘅密碼]，就係一個[好有力嘅証據]，所以你要撐住，等方丈大律師同你申冤呀！

去咗泰國探牙朗

有人探佢，佢實會好感動

泰國真係好正好relax
好羨慕牙朗咁早就可以係當地過退休生活
我哋就係香港做奴隸

牙朗早晨，我訓到自然醒

唔知密碼就有力證據打得甩既話，
咁個個比人拉到既都扮唔知啦

牙朗 早晨
唔知你今日嘅退休生活有幾精彩呢

記住帶d潤滑濟比牙朗

牙朗天天也是69節

牙朗菊花鬆了多了度？

大律師方丈川係咁講架，而家牙朗對單官司充滿著希望同信心，預計好快可以返香港食幼幼放題。

巴打去到泰國都諗起探牙朗
牙朗咁多人關心，連登真的唔話得

你地咁推post真係好過份

咁多巴打關心牙朗,你感受唔到連香港社會都和諧左架咩,牙朗已經變成香港和諧大使。

Child登少數推左幾個post都仲未拗交

牙朗，自從連登有呢個post後，近一年就無出現過香港人海外運毒案，你的經歷你的付出無白廢過，警醒左一班為搵快錢的年輕人，你番來香港後要多D去學校演講，希望香港政府可以將你打造成禁毒大使

點會冇....不過一個去左台灣判左冇罪

一個去左歐洲享受人生

得牙朗係秦國到

即係叫d 人信牙朗係on9 黎

請牙朗去年男校演講好喇,如果有女學生,我驚d女學生忍唔住又強姦牙朗再屈牙朗衰十三。

強烈要求特區政府響牙朗沉冤得雪後,委任牙朗成為太平紳士,可以獲得豁免衰十三特權,得牙朗光榮回港後可以瘋狂中出幼幼。

鬆到可以擺十條腸

秦國仔可以動搖牙朗菊花闊度,但係動搖唔到牙朗爭取公義o既決心,正義女神泰美斯好快會降臨響牙朗身上

牙朗晚安，隔離倉友陣汗味勁唔勁呀？

牙你老母 成班垃圾咁撚大個人字都唔識學人出帖

11/6

牙朗得罪你牙

牙朗雖然飽受冤獄折磨,但係一路響香港發放正能量,呢排響獄中擺堆果時仲默默咁同香港祈禱添,點會得罪人喎?

朗在泰國天氣晴

你老母個屎眼比班泰仔屌撚腫晒啦不孝子

日日69開心爆菊唔通又要話俾老母知咩

推到2046

朗朗每晚比倉友舔lin頭，啜袋底，碌撚硬到第二朝果唔通又周圍同人講咩？

今晚又到你啦

晚晚都係牙朗

牙朗，梁天琦好慘判左6年呀，但你無做過如判50年仲慘過佢

梁天琦判6年仲要喺香港坐，只係牙朗嘅零頭咋
牙朗喺泰國坐，預25年啦，慘得多
大家得閒飲緊冰凍汽水時候，關心牙朗吧
充滿溫情嘅味道係特別啲㗎

牙朗家姐個個月準時匯款，牙朗日日響獄內食榴槤，飲椰青，隨時嘆過新移民梁天琦啦！

牙朗 就黎世界盃啦喎
唔知你果邊有無得睇住波食泰腸呢

咩50年呀？牙朗好快就會沉冤得雪架喇，連登要對牙朗有信心先得架啵。

牙朗咁得閒隔個comment負皮

咁撚唔尊敬牙朗

聽講牙朗以菊花黎做賭本，而家牙朗響獄中期待世界盃開鑼

真係要尊敬牙朗，牙朗以身作則告誡全港年青人幾咁偉大

強烈要求頒發一個諾貝爾和平獎比對教育下一代有重大貢獻嘅邱牙朗先生

12/6

牙朗，食完飯就同獄友一齊沖過靚涼

巴打準時過布穀鳥
真係好關心牙朗

陽光與海灘下食飯

MK落難不必在我
幸災樂禍必然有我

今次係牙朗人生一個大考驗，當牙朗勝利歸來一定變得更強大！

G持牙朗

坐監冇得屌閪 強姦犯牙朗點解決性需要

400呎監倉入面有成70個獄友，幫牙朗解決鳩痕到30歲都未厭

咁多獄友齊齊鳩揈揈，實開心死朗朗啦

有無得去泰國探監架

入面好多兄弟幫牙朗解決性需要

好多熱精？

有咩所謂，我地都無坐監
上到連登

係訓係隔離個個呀

幫牙朗中途轉基

牙朗，你一定要堅持住呀，千奇唔好睇唔開周圍問人借lan線，香港700萬人支持你

牙朗今日爽左未？

牙朗日日都爽 日日食腸飲奶 食到飽晒 爽到冇朋友

就嚟又夠鐘瞓覺

牙朗夜晚要讀泰文又要鑽研泰國法律，邊有咁早訓

讀書會之後唔係Party Night咩

食緊泰腸邊得閒訓呀

上埋熱門

牙朗邊度日日有奶飲呀？每日都係白汁焗肉腸咋啵！

推到秦國政府放人

係咪泰式麥皮
得牙朗先知道係咩味道

【泰國世界日報訊】您知道泰國政府規定，監獄犯囚每天伙食費加上烹煮食材所消耗的天然氣費用是多少嗎？一日三餐，49銖。
泰國預算局（Bureau of the Budget）近日發表報告指出，「49銖」是依照全國監獄可容納最大量犯囚精算後得出的數字，也就是19萬200人。但如今要維持每日每人49銖的水準恐怕不太可能，因目前全國監獄已擠進超過35萬名囚犯。若要讓所有人每天仍能用49銖「吃飽」，年度伙食預算將在5個月內用罄。

儘管獄囚數量和消費物價都持續上升，但每囚每日49銖的伙食預算卻已5年不曾調整。政府每年至少編列33億銖養活犯囚，而這一大筆錢當然來自全國納稅人的口袋。

據可靠消息指出，泰國懲教署（Corrections Department）將於預算用盡後跟食品供貨商改簽「信貸條款（Credit Terms）」，意思是貨到後才
付款，同時持續向政府爭取更多預算。
一日三餐49銖究竟能吃到什麼？以媒體採訪當天為例，早餐是一大碗白飯、雞湯加地瓜，午餐同樣有白飯、炸雞或煎豬肉、豆芽菜或豆腐，晚餐則特別豐富，有白飯、南瓜咖哩雞佐青蔬及辣醬，加上水果或甜點。會這樣安排是因為犯囚必須在下午3點前吃完晚餐，要吃隔天早餐得捱過15個小時。
或許有些人覺得49銖能吃到這些東西已堪稱「豐盛」，但獄囚們卻覺得不夠。若囚犯的家庭有能力負擔，每天最多可再花300銖購買獄中的食物與飲料。

泰國世界日報最新報導，原來泰國監獄每日只津貼牙朗10蚊港紙食三餐，仲原來下午3點要食完晚餐，牙朗晚晚肯定捱餓

家陣係秦國咸陽夜晚好熱 係酒店歎緊冷氣
希望牙朗快啲出番黎

牙朗送完木雕大把錢
洗食垃圾？

一日三餐，49銖。

牙朗響秦國究有獄友汗味咸腸食咯，你有得食先出黎曬命啦！

13/6

原來牙朗午餐時間唔係中午，係朝早10點

對大家係咁推post好失望
呀朗

每天最多可再花300銖購買獄中的食物與飲料。

食唔飽可以叫屋企人俾錢你加餸㗎，牙朗

接左明姐單job
夠朗仔有排食
今鋪發發

牙朗好餸過我
希望牙朗知足

牙朗今日有咩活動啊 有冇認真學泰文

牙朗依家日日健身，返黎打死你班連登仔

拳王猜猜朗

牙朗今日食左泰腸未？

牙朗食完午餐晏奏有咩做？
會唔會同倉友玩互塞乒乓波

我呢輪都賺夠喇, 真係想比人賺下...

牙朗食快啲啦，3點前要食完晚飯

上個月先去完bkk 返黎
去dup骨幾撚爽
野食又平又好食
但我去得5日...
真羨慕阿朗可以長住

唉 終於要撘飛機走喇 好羨慕朗朗有得長住

睇落好似好有營養咁，牙朗真係幸福，唔知係咪放題黎嘅呢？

好羨慕

呢D連狗都唔撚食，我地牙朗屋企大把錢，每日有300泰珠加送

香港人幾想移民
牙朗已經移左

呢幾桶原來係鹹魚撈糙米飯。牙朗真係幸福，餐餐有魚食

牙朗就會可以賣左大圍間袓屋黎加餸啫，mina同tb咪餐餐鹹魚糙米飯囉！mina慣左餐餐食pizza架啵，點頂廿五年

mina 可以用肉體和男獄警交換食物，TB就幫獄中女囚犯解決需要換D餅乾呀榴連糖之類既野

榴槤糖都有得食？死tb想羨慕死人咩

好想牙朗睇到呢d留言
然後受唔住刺激自殺死

食緊tea睇呢個po 原來牙朗已經食完晚餐兩個鐘啦

今日好悶

阿朗今日痾左屎未

牙朗依家肯定住到肥肥白白 日日咁好餸

有肉地
監友一定搶住推車

牙朗你唔需要擔心官司既野，就算打唔甩我地用連登力量向秦國政府施壓，如果唔放人連登仔就會抵制泰國貨，罷食榴連，罷去泰國旅行，到時泰國旅遊業死梗，連登有99%人都支持你，只有1%唔抵得你食過幼齒既連登仔想你死，但你不需要理會佢地，佢地以前比mk恰得多，搞到心理變態！

秦國米都唔食？

佢比11歲女童強姦果鑊野都話係因為high左野先會同個細路女交配，香港法庭先判佢去戒毒所架，自此牙朗對毒品恨之入骨，所以秦國政府擺到明老屈砌鳩佢生豬肉。

唔知今日牙朗有冇食芒果糯米飯

芒果糯米飯好似係越南嘢黎

記錯左，芒果糯米飯係秦國嘅

落左機返香港 好羨慕牙朗可以長駐秦國

牙朗係唔會自殺唔會死
牙朗立左決心24年後出番來要東山再起

但係牙朗要上訴,隨時一坐就50年

我訓啦牙朗

晚安強姦犯牙朗

其實有無方法報到牙朗實況 日日淨係睇圖想像好擔心朗囝

有冇記者可以再探吓佢
話晒又一週年

最好影埋佢近照返黎以解連登巴打牽掛之苦

搵佢家姐開facebook live講吓牙朗苦況,要入場費都會支持。

咩強姦犯呀？牙朗老母話牙朗係逼於無奈先同個11歲蘿莉交配架，唔知唔好亂稱呼好喎！

#298

我出100蚊買通獄卒拍牙朗令人興奮又刺激嘅牢獄生活點滴

首頁
部落格
邦邦
運動
PIXstyleMe
3C
電影
旅遊
親子
美食
遊戲
PIXgoods
訂好位
FB
LINE
MAIL
NATIVE_SHARE
COPY
創作者 linliju2001 的頭像
linliju2001
i-love空心菜

Nov 14. 2010 16:08
泰國台籍受刑人， 揭黑獄實錄

1123

在泰國坐牢23年的男子蘇相如，日前獲泰國假釋返台，昨天他在台灣法治促進會理事長張學海陪同下，首度召開記者會強調，在黑牢的日子飽受折磨，整排牙齒曾被刑求用槍托打斷，小腿也被踹斷，差點客死異鄉；張學海說，除在泰台籍受刑人人權問題，泰緬孤軍後裔的居留問題因入學方式不同，有人面臨遭遣返，馬政府亦應正視解決。

張學海說，蘇相如當年受朋友託帶行李通關，不知藏毒而遭重判，目前在泰國監獄共有133名台灣人，已判決104人，29人尚未判決確定，另外，還有63人最近因涉案遭收押，這些人中有的是「罪有應得」，有的卻是「情有可原」，台灣應盡速與泰方簽定換囚協議。

++++++++

假釋犯「泰」悲情 促訂換囚協議

托運行李被泰國警方查出藏有海洛因，坐了23年牢的蘇相如，在台灣法治促進協會奔走下，本月假釋出獄回台；昨天他道出台灣人在泰國監獄的悲哀及駐泰代表的冷漠，希望政府早日訂定「換囚協議」。

蘇相如原本是航空運輸公司的經理，23年前被外派到泰國，他說因為答應幫香港友人托運行李，被泰國警方查出內藏海洛因；他向泰國法院喊冤，被判處死刑。當時泰國公設律師勸蘇認罪，他只能照做，被改判終身監禁。

蘇相如昨天在台灣法治促進協會的記者會上，哽咽地說，他在獄中被獄警用槍托打斷牙齒、小腿被泰國幫派份子踹斷，還差點病死獄中。

他指出，泰國對緝毒有高額獎金與積分，警方抓毒不遺餘力，法院也全力支持；若車上查獲毒品，全部的人都會被當作共犯。目前在泰國監獄的台灣受刑人還有133人，其中不乏被冤枉者。

蘇相如說，在監獄從洗澡到睡覺，都需賄賂獄警。以伙食為例，供餐是含有砂石的糙米飯，一疊臭鹹魚與一碗清湯；想要好好吃一頓，只有拿錢拜託獄警幫忙買菜，自己做飯，但每樣東西均須以3倍以上的價錢購買。

泰國與台灣沒有邦交，台灣也不屬於聯合國的成員，台灣人在獄中飽受歧視，就連聲請假釋都一再被駁回；但其他如法國、日本、美國等，因為和泰國簽有「換囚協議」，該國人即使入獄，沒多久就會被所屬國家接回。

朗朗要堅強啲撐住呀

6/14

早晨牙朗 世盃開鑼了
唔知入面有無得睇呢

可以在入面睇多六屆

terminal 21 先 8蚊一餐海南雞。
三倍先至24$港紙
牙朗肯定餐餐大魚大肉囉

難為香港人出行都40$+ 先有雞食

美心加埋凍飲差唔多70蚊先有餐海南雞，好羨慕牙朗有咁平嘅雞食
除左差在冇女人香聞之外，牙朗仲幸福過港奴

14/6 睇世界盃啦牙朗

做秦國教父

唔知呀朗出黎先定強國入到世界盃先

放心, 呀朗我應該仲有50年命等你出黎

隨時強國攞埋世界盃都未出到黎

政治打壓

供餐是含有砂石的糙米飯，一疊臭鹹魚與一碗清湯；想要好好吃一頓，只有拿錢拜託獄警幫忙買菜，自己做飯，但每樣東西均須以3倍以上的價錢購買。

清腸胃 唔會便秘

單野依家點

牙朗唔需要認罪
點解牙朗要屈服係咁反智既行為底下？
冇做錯就係冇做錯！

係監獄買通曬d獄警同其他囚犯，打造自己既毒品王國
牙朗係秦國日日比人插菊花就係為左呢樣野
睇得出佢捉緊一盤好大既棋

泰國與台灣沒有邦交，台灣也不屬於聯合國的成員，台灣人在獄中飽受歧視，就連聲請假釋都一再被駁回

好慘

早兩日呢到咪有個巴打話，佢阿媽同牙朗阿媽係朋友，究竟有咩料爆

牙朗個靚家姐個個月一萬幾千咁比秦國監獄，隨時牙朗而家行出行入屙督屎都十個八個秦人跟住，我覺得冇乜咁需要囉

麻煩嗰位巴打，爆返料俾牙朗媽媽聽，連登好多post 關心緊佢

牙朗家姐你又係既，同你老豆出來蒙晒面又出假名，咁樣又點幫到細佬牙朗呢？你應該係連登開post一邊收兵一邊集合連登仔力量去救牙朗

阿朗有無世界盃睇？

秦人日日爆牙朗菊比秦獄卒睇

當日強姦牙朗果個十一歲細路女，為表示誣告牙朗嘅悔意，應該親自去秦國遞交請願信，要秦王立即釋放被屈嘅牙朗

2011年11歲，今日巳經19歲，應該係連登絲打來

連登絲打咁有教養，點會做埋強姦呢啲咁喪盡天良嘅行為？我估九成係強國自由行因為垂涎牙朗隻腳紋左啲蛇貓雞響度先至會忍唔住用最高武力去強姦天真無邪，品性善良，年青上進，外表不凡，而且當時手無串鐵嘅牙朗！牙朗嘅貞節牌坊咁就比人打爛左仲要比佢屈埋入戒毒所添

牙朗，俄羅斯領先緊2:0上半場，你唔係用菊花做賭注買左沙特下盤呀嘩

係啲囚友攞牙朗個菊花做賭注
牙朗邊有份玩，做籌碼就有份

即係勝者爆朗仔菊花？

係
牙朗今晚應該好盡興，感受到濃厚既世界盃氣氛之餘自己又玩得開心

咁刺激，牙朗今晚實興奮到瞓唔著

牙朗睇唔睇到2050 世界盃

牙朗係監獄都有踢波，牙朗加盟左監獄班霸球隊「皇家飯馬德里」，牙朗球衣印住C7，全名係Criminal 7

做咩位置

牙朗俄羅斯贏5粒有冇買波膽

場波膽40倍，如果佢做莊，可能俾人插400下

而家係泰國，天氣真係好熱

牙朗菊花比人插到鬆晒冇晒感覺，莫講話400下，4000下朗仔都輸得起

點解老妨只係意圖？
恐嚇
衰十三呢？
強姦兩次仲威脅殺佢
仲得十一歲先七年？
十一歲都搞仲放出嚟做乜 運去第三世界服刑啦

剩係做人牆比人省波餅

餅媽話唔好信晒新聞亂講，事實係十一歲女童毆打完再強姦手無串鐵嘅阿餅再屈佢非法性交。

開住冷氣訓好舒服
唔個朗朗有冇冷氣呢

15/6

Me食緊lunch
然而牙朗等緊 dinner

牙朗，今晚2點即係泰國時間1點，有葡萄牙對西班牙，有球王牙朗出場，你準備買上盤定下盤

秦國球皇牙朗

秦國後欄中出王牙朗

餅媽有無問過律師？
證明到毆打還好 否則牙朗都會被女權輾壓

越吹越大
不過佢嘅On9老母本身講嘢又係唔經大腦

餅媽最近點
捨得變賣屋企資產俾牙朗喺獄中可以大魚大肉好食好住未

又律師費又生活費，全家每月去探一次洗費，條數都唔少

咩係餅媽？

認真想知嗰條數由佢入獄一刻去到今時今日加加埋埋幾多#wonder＃
庭又未上住，條數有排逐項慢慢計飽佢
我係佢老母索性當自己冇咗個不孝子算

一日三餐10蚊港紙點撚夠使
牙朗肯肯定飯後加餸，使盡每日300銖限額先夠食

牙朗老母

唔洗疏通獄警呀，入面幾百個獄警，當年只派30人，每月一封利是$100港紙就巳經$3000，唔派就每日dub牙朗一鑊

牙朗菊花變向日癸

牙朗今晚葡萄牙對西班牙點睇

牙朗一齊嚟玩世界盃icon

反正餅媽都係鳩吹，唔差在再吹大啲啦

連登仔唔推post支持你仲有我

牙朗同倉友們今日唔好玩咁夜

c朗今日拇指戲法，牙朗今晚有冇比人入3球？

16/6

牙朗，昨晚葡萄牙個牙朗連中三元，你有無睇呀？

牙朗晚晚都比人連中三元

你地真係好好人啊 咁掛住朗朗

牙朗果時響大圍球場踢波踢到又西瓜刀又狼牙棒,朋友多黎關心牙朗係好合邏輯

17/6

牙朗，食沙石鹹魚飯啦

牙朗 今日點慶祝父親節？

你講咩啊 我地牙朗餐餐比300秦銖食鮑魚

冇人關心牙朗

秦國 下次屆拎到世界杯 呀朗可能可以特赦

牙廟而家晚晚做秦人飛機杯

牙朗，今晚深夜有世界盃巴西睇，相信你聽到巴西呢兩個字你肯定好感觸

牙朗有無世界盃睇？

巴打睇世界盃都仲掛住牙朗
牙朗知道一定好感動

mina同tb都係巴西fans來，相信今晚佢地一定係陪住男獄警一齊睇波支持巴西

牙朗今晚買幾多巴西贏波?

牙朗返黎可以做0仔比 hehe 屌

男獄警左手渣mina個波,右手摷tb塊鮑,仲有世界杯一路睇,一路摷,今晚實唔洗訓。

牙朗入冊有冇得賭外圍？
會唔會輸到連朱古力條都冇晒

牙朗輸波比甘油條塞肛清還賭貸

強姦犯牙朗有冇睇開波

牙朗睇開11歲女童對未發育o既波

唔準你咁話呀朗 係啲女迫佢睇強姦番呀朗轉頭

18/6 尋晚睇巴西睇到好夜

係喎！牙朗生性咁善良又怕醜又成日去老人院同啲公公婆婆換屎片，唔會做犯法嘅野架

掛住睇波，唔記得左牙朗添

尋日兩場爆咁大冷
牙朗賣晒成個身都唔掂

牙朗今晚要左瑞典，用菊花做賭注讓69個囚友半球

牙朗係秦國有冇傻食啊

足球界有牙朗
運毒界又有牙朗
簡直係榮耀

佢出到來係咪有泰國居留權

19/6

今天泰國天氣點，係咪好熱

牙朗學左泰文未呀？

牙朗呢排晚晚睇波，而家日日唔夠訓

牙朗有冇睇波

牙朗 ～～～泰國好好玩

牙朗，又一日喇
明天會更好

牙朗，睇標題先記得你生野，好返d未，駛唔駛寄支藥膏俾你，獄卒會唔會當違禁品沒收

好想屌牙朗，白白淨淨咁

阿朗係咪生濕疹？

20/6

唔白喇而家可能

你班人掛住牙朗都唔開個post推到天奇出獄

呀朗係巴西食左人妖先出trip去秦國 搏盡無悔了

我比較關果兩條女，雖然個tb俾自己好朋友拉埋一齊坐，但既是同舟，在秦國監獄相遇上，刑期又一樣，㢟有時一齊入一齊出，要好好相處唔好打交呀

仲有7000幾個明天wor

minabb

只唔只7000幾
24年喎，8000幾啊

留意返牙朗伙未入罪的...仲要審既

牙朗好似係生疱疹

蝦刺身好食

監獄咁熱，獄卒都有機會生皮膚病，可能將支藥膏據為己有

今晚睇葡萄牙呀朗怒射，泰國呀朗今晚又要比人怒射

牙朗今晚要左摩洛哥受讓下盤，用菊花同69囚友對賭

今晚有c 朗, 牙朗你有冇得睇
有葡萄牙, 你葡唔葡萄牙?

提子牙朗又入波啦，牙朗你喺入面睇唔睇到呀

牙朗世界盃又贏
牙朗你係泰國場官司都要加油啊

牙朗有性病，會唔會俾人屎眼，傳染哂成個監獄㗎

牙朗今日又入波

唔知後欄有冇比人入埋呢

有無最新消息

21/6

牙朗而家個屎眼可以塞幾多個西瓜

榴槤都得啦

牙朗而家臥薪嘗膽啊
苦盡甘來就會看見美好的明天

希望在明天

牙朗，今天你有兩個行家遭重判，但你唔同佢地，佢地罪有應得，你係比mina陷害，你係無辜，法律好快就會還你清白

share link?

牙朗做大前輩

人地運億三都係坐廿三年有找，點解個天要咁對待朗朗

牙朗將會無罪釋放，衣錦還鄉

都未審
可能即時放呢

痴線，牙朗坐返五十年度完假，就無罪釋放返香港架啦
到時大撚把世界撈，泰國版一獄一世界

牙朗屋企大把錢，正路打官司唔得，仲可以走後門，所以牙朗點都會無事

打官司點會唔得....冇做過就係冇做過 正義必勝

何君堯法庭自拍加刑恐一樣冇事。朗朗可能冇做過照坐十九幾年。

牙朗，又一個日出喇，距回家嘆冷氣嘅日子又近一小步
加油

22/6

今日落雨

牙朗，小花隊亞軍廷輸得好慘
可惜你睇唔到

牙朗尋晚你個朋友美欺輸左3粒比人

牙朗今晚又到你又愛又恨的國家巴西出場

沒有巴西，牙朗什麼都不是

牙朗你今晚要支持哥斯達尼加，因為巴西班毒販都有份陷害你，你篋入面毒品就係班仆街放入去

呢個POST真係勁WARM
牙朗一定要無事番黎

推到佢出獄

10月香港友誼賽對泰國 牙朗會唔會返香港睇啊?

邊有得番來

如果香港贏左.....泰仔會唔會用牙朗黎出氣

推到佢槍決

入幾多球，十倍奉還

你就槍決
牙朗會戰勝歸來

牙朗而家食完晚飯，準備訓覺跟住今晚起身支持哥斯達黎加

牙朗加油

牙朗有無睇直播

牙朗，監獄大門好快就會隨著法官一句「無罪釋放」為你而打開，你要忍耐呀，踢埋世界盃你應該就會釋放

要泰國贏到世界盃先釋放

等到阿朗化灰都未有呀

球王牙朗加入泰國

牙朗話佢個親密獄友未審先踎十二年排期

未審之前，牙朗肛門為獄友打開

插多佢屎眼兩鑊發洩

咁精彩，咁就要支持香港隊喇

巴西咁又入到2粒

相信牙朗一定好唔順氣

牙朗通常支持毒品泛濫的國家，好似巴西，哥倫比亞同墨西哥呢D

連球證都唔幫牙朗
但唔緊要，牙朗你仲有我地

5年 ! 10年 ! 5年 ! 10年 !

牙朗今晚食乜早餐

牙朗今晚睇唔睇波

23/6

牙朗你就來又食晚飯，昨晚你支持的巴西開出上盤，你應該執唔少啦，有無加餸

執唔少番梘

等睇德國啦牙朗

牙朗支持德國定瑞典？

今年墨西哥好黑馬喎
牙朗，毒品王國啊

24/6

可能有份踢呢

牙朗問: 要踢幾多次世界杯先會放啊？

踢埋2058年世界盃，牙朗將會無罪釋放，降臨香港

笑左....
呀朗加油
泰國入世界盃可能有特赦

咁同判終身有咩分別

點解無啦啦要坐多16年

泰國贏比利時兩粒，刑期即減10年

咁輸一粒要加幾多年

牙朗，mina同tb每日為獄警高層服務換三餐溫飽，但你絕對唔可以出賣自己，因為你無做過無罪架

牙朗會唔會有份踢？

你個名

郎叔

朗叔

又一日

阿郎咁日痾左屎未

漏屎都來梗，唔洗屙

太掛住朗朗，所以改佢個名黎提醒自己發奮做人

無罪之身都要食飯，唔好責怪朗朗出賣肉體

25/6

你地陪佢坐監呀 ?

唔好講話陪，就算用自己換牙朗出來，呢度大把連登仔願意，因為牙朗而家身在冤獄，牙朗係無做過無辜架，泰國六月飛霜就係因為牙朗

巴打你咁講就唔啱喇
牙朗將來要成為一個成功既人，而家就要勞其筋骨，苦其心智，而牙朗好需要我地係外面支持佢，同佢裡應外合

成就牙朗成為有用嘅人，我哋嘅支持係好重要

啱啱買左機票去曼谷
唔知見唔見到牙朗

牙朗，今晚葡萄牙既牙朗鬥另一個牙朗「伊朗」，你支持邊隊呀

如果你係巴打牙朗應該唔會見你，如係女牙朗就會預留個時間同你單獨係囚倉見面

牙朗應該咩都飽哂
日復日咁滿足

食完晚飯，憶起朗。

買埋KY俾佢啦

啱啱食飽飯，就諗起牙朗都食完砂石鹹魚燴糙米飯，食完返倉攬住秦人隻腳毛汗腿飲泣自己係無辜，真係心都涼埋。

牙朗每日有600匹泰珠加餸，邊洗食呢D狗都唔食既野，仲有食完飯牙朗就去獄警監控室涼冷氣，班獄警幫牙朗點煙，你係唔係唔記得左牙朗老豆好猛料大把錢

賣埋大圍祖屋，夠牙朗響秦國監獄豪華地過埋下半世

點解個個咁憎佢嘅

大家討論咁耐係因為關心牙朗
佢係冤枉㗎

我地係出於愛護之心
並唔存在憎恨

入錯post?

係愛呀，Sam

佢家姐有無新搞作？

牙朗如果無中伏而家幾多歲

26/6

Sam gor都入埋黎

推推

牙朗點睇今晚阿根廷？

邱傑朗稱於兩年前於社交網站「建議朋友」欄中將Mina加為朋友

三唔識七 加人。。
係咪因為人地個樣吸引左佢加？
佢當初都估唔到呢個動作會搞到今時今日

你真係信?

mk仔上網add 三唔識七既女
唔正常咩

牙朗好廢

牙朗家姐真係偉大，每日為細佬奔走申訴

好似都幾

好憔悴
牙朗24年後出番來要好好報答家姐

牙朗如果你喺皇家監獄隊踢波果陣時得散步表現會唔會畀人打

牙朗，你以前班MK兄弟巳經過戶左比其他大佬，你以前條女又比人食埋，你12點後話晒事的大圍巳經由第二個堂口睇場，牙朗你現在一無所有，但你仲有一班對你不離不棄既連登仔支持你，你一定要打贏官司呀，不要令大家失望!

條女可能比人診緊

牙朗都可能比人診緊

香港製造壹碌柒

不離不棄

27/6

打卡先

牙朗今日有咩世藝？

出自傳啦
書名: 牙朗的故事

學 TL 唱歌

Party with arlong

世事紛擾，但係依度見到大家仲咁關心牙朗，我個心就好warm﹐覺得香港仲有希望

今晚又有害你坐監嘅巴西 呀

比阿信的故事更勵志，更有教育意義

28/6

恭賀巴西打入16強
希望巴西踢耐D，令牙朗回憶一下在巴西嘅日子

冇巴西就成就唔到而家既牙朗

牙朗經過今日既磨練，將來一定比巴西尼瑪更強勁

牙朗加油, 你出番黎中國應該拎到世界盃

樓主識牙朗真人？

想幫助阿朗家姐
有冇大頭

唔只今日，仲有八千幾日

貪錢mk仔 唉

牙朗大把錢
洗貪你少少?
我堅信牙朗終有一日會沉冤得雪

牙朗會戰勝歸來

牙朗家姐唔知點

早 牙朗

早晨 ar long

六月廿八 晴

朗。你好嗎？

我哋星期一放假，呀朗會唔會放假？

牙朗有八千日大假

29/6

今晚無波睇
牙朗你嘅室友應該唔會再用你嘅菊花做賭注

阿朗你用插菊花100 下做賭注

聽晚烏拉圭贏葡萄牙

砵蘭街賺外快

想知牙朗世界盃撐邊隊
今世幫佢撐埋落去

牙朗你堆愛隊入晒16強，全部都係毒品國家，巴西，哥倫比亞，墨西哥，烏拉圭。

咁多國家一齊為牙朗打氣
牙朗身在獄中要知福啊

仲有阿根廷啊

原來牙朗係舊年六，七月出事。。

咁快一週年，朗已係秦國白坐左一年。。

如果朗唔係咁傻豬幫人帶貨，呢年係香港生活會點過?

等我幻想下。

每朝訓到日上三竿，食完早餐同條女扑野，之後下午落去大圍行過圈，同小混混吹下水逗下d仔扮大袋，臨天黑就回家食飯，飯後落mk唱k或落酒吧劈酒。。。

結論，朗唔入秦國監獄，都係對本地生產總值無貢獻!

日日如是

阿朗呢個故事
應該要改編成荷里活電影

尋找公義的故事

牙朗出返黎會做國際足協主席

好懷念牙朗 mina TB 個 FB
成日講又飛喇

mina可能巳經晒到成個泰妹咁，TB就晚晚同倉友互奶鮑魚

牛b死了

如果最後巴西奪得冠軍，都係全靠牙朗腳頭好，牙朗一踏足巴西，巴西即刻奪冠

朗仔

牙朗個菊花已經大到龍門咁俾班獄友狂射

葡花爆開

牙朗 今日都幾熱喎 頂得住嗎

牙朗能屈能伸，50度可以不流一滴汗

牙朗有私家浴場...而家浸住凍水曬太陽不知幾正斗

牙朗！條路自己揀仆街唔好喊
加油！眨吓眼就過

扯左

朗

阿朗：我不入監獄 誰入監獄？

牙朗，32強小組賽完滿結束，聽聞你早兩日用菊花做賭注要德國上盤讓同倉囚友兩球，1個單挑69個倉友，今晚就要同倉友對數啦

牙朗 菊花 mola mola

牙朗有明姐俾嘅$8000頂條菊花債

牙朗記住記住瞓前可以去加餸當食宵夜

牙朗早晨
聽日就7月喇

想拎mina fb

30/6

牙朗
今天晴朗牙
希望你響入面知道好多清等緊你

朗。我食到好飽

你有冇飽飯食

比人餵到好飽

又一個月喇，當牙朗判25年
而家坐咗1年，即係倒數仲有280幾個月
時間過得幾快

牙朗，我睇呢個post 發覺自己好幸福

牙朗都好幸福而家，屋企大把公錢，係泰國做緊VIP

牙朗早我地一粒鐘踏入七月

每次唔開心一睇依個POST就會開心番
lihkg真係好有愛，咁多人都撐牙朗

牙朗要遲一粒鐘

咁就一年
24年好快過 牙朗加油

屌
調轉咗

牙朗美欺今日可以登機返屋企，你幾時可以同佢一樣可以登機

大約24年後

準備睇牙朗
又諗起你

牙朗豬波牙
今晚菊花唔好受

牙朗，因為你我覺得自己好幸福

牙朗輸波要返老家
唔知泰國牙朗幾時可以返老家
放心 2047年你唔使用特衰護照返香港
用中國護照

牙朗輸左啦

你班痴線佬

1/7

牙朗係無辜架
好快就放返出黎
連登幫牙朗集氣

牙朗，今日回歸紀念日呀，你幾時先可以回歸香港

牙朗同獄友慶祝緊

法唔法國
牙朗個樣好有喜感

其實我地呢班連仔係咪可為朗行多步?

人地鄧龍威都有人幫佢發起關注組

why not牙朗?

要搵牙朗家姐出來做關注組召集人，組織10萬連登仔向泰國政府施壓，不還牙朗清白，我們發起抵制泰國貨，唔食泰國榴連

牙朗家姐

我地抵制泰國，泰國監獄裡面啲犯會唔會抵制番牙朗？

2/7

2047牙朗返唔返到嚟？

琴日回歸呀牙朗

冰毒扮朱古力 81歲老翁機場闖關衰咗

一把年紀學牙朗？

呢個牙朗祖師爺來

而家呢個環境似係牙朗係祖師爺多啲喎
話哂都係前輩

老翁係香港機場 點似得牙朗係泰國咁疏乎

死老嘢又老又住香港
牙朗後生又住泰國
大把前途，無得比

朗哥

牙朗
今天黃雨
生活可好媽

今晚有牙朗最喜歡嘅巴西

有冇機會推到牙朗幾十年後老死獄中

人地玩間偈性斷食，對身體有好處

牙朗而家巴西努力梗
你係裡面都要努力啊

害到牙朗蒙上不白之冤既巴西又贏左啦

好波巴西

牙朗，真係無天理，害到你差D家破人亡的巴西又贏波

搵返洞穴生還者12+1
有機會特赦

前題係已經審完果d 犯人

我屌你老母

巴西係牙朗入獄前最后享受過嘅地方
牙朗開心至係

3/7

今日香港個天色好似牙朗個屎眼咁，黑掹掹

牙朗個屎眼應該係紅扑扑的

笑撚到我gap gap聲

呀朗人地13個都搵番吉人天相 希望你都係啦你無做過一定無事架

究竟邊邊慘啲

13人被發現，要困住四個月，學潛水先有得走。牙朗都唔知幾時先有得走。你話呢

山洞係天然黑暗
監獄係人為黑暗

人地13個人無野食，分分鐘要食家明
牙朗都叫有兩餐丫

牙朗係無辜架！肯定係秦國差人屈佢！

有無巴打幫手開定第4個post

牙朗我九月去曼谷玩
可惜見你唔到

[url](4) 泰國運毒案牙朗哭訴：同70人訓地下 日日洗廁所 搞到全身生野 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

開左4，請大家繼續支持牙朗 , 牙朗係無辜架

(4) 泰國運毒案牙朗哭訴：同70人訓地下 日日洗廁所 搞到全身生野

牙朗會不會受人影嚮，變埋人妖。
吾好呀， 牙朗咁靚仔。大把囡囡等緊你。

我吾你老母啊

牙朗幾時做變性手術

其實搵緊失蹤學生時，牙朗應該舉手同獄卒講想做死士，搵到一個減一年，起碼有得博下，唔駛死咕咕坐咁耐。

佢都冇運毒

由死喺監獄變死喺山洞

我絕對相信牙朗清白，但牙朗咁做更顯出佢高貴的情操，對泰國沒有懷恨，仍然咁熱愛依個國家，就算不幸死左係洞度，但將來捉到明姐可以還牙朗清白時，泰國人民就會記得牙朗的偉大

牙朗運野咁叻，去幫手諗諗有咩橋可以運啲物資入去比佢地啦

相比之下
牙朗太幸福了

牙朗要感恩呀

推爆佢覺

push

人間有情

比人推爆

牙朗 遲d有足球教練陪你生野 撐住！

4/7

牙朗，哥倫比亞出局了，你點睇？

牙朗而家好嬲，害到佢坐冤獄的巴西又進級

【本報訊】泰國懲教署昨天（18日）下午以注射毒藥方式，對2012年7月17日連捅董里府某校高二男生達努德（17歲）24刀致其慘死，並搶走達努德手機和錢包的青年男子提拉薩（26歲）執行死刑。這也是自2009年至今9年來，懲教署注射毒藥處死的第一個罪犯，從注射毒藥到罪犯身亡，整整用了3個小時。

牙朗，呢次仆街啦，泰國自2009年又再執行死刑

搵人開4

牙朗無辜 點會判佢有罪
支持牙朗

樓主咪開左囉

(4) 泰國運毒案牙朗哭訴：同70人訓地下 日日洗廁所 搞到全身生野

開左啦，爆左3就去4，繼續為牙朗申冤

支持直到打甩單官司

推得好快 原本一年先2個post 應該可以開到（100）前牙朗就出得返黎

推